On a dû rogner des images pour qu'elles ressemblent à celles sur le  site témoin

L'image de paon a à peu près les mêmes dimensions que le tableau d'affichage non fourni dansle dossier

L'image des rugbymen a été déformée sur le site témoin